Android 轉 i-phone 7, 點搞備份?

whatsapp啲備份好重要, 點樣轉去iphone??

比錢

點搞?
去邊度搞?

我記得有個apps可以將an機d野轉ios，但係唔記得咩名

buckuptrans???

有啲貴

部手機唔撚見你話貴
買得起iPhone幾舊水都畀唔起

用返android

二百幾都貴，啲資料唔係好重要啫

窮撚就用翻an機

Ok，我錯
如果要俾錢日咁要去邊度搞？

這就是七

唔知仲work 唔 work

衛訊有搬資料服務

apple咪出左app囉

包埋 whatsapp 咩

Android 轉Android
可以用Google drive
唔知IOS得唔得

唔包， 垃圾apps 嚟

幾百蚊買咁多次license都話貴
艾瘋用家乞衣嚟？

利申ip7+用家

歡迎轉用iPhone

用過iOS版LIHKG app之後

包你返唔到轉頭

做it係要成本架，比個免費服務你，但裝好多後門嘅，大陸app大把咁做。但咁樣好咩？
如果覺得個服務正，幫到你，比啲錢支持下IT人啦

個backuptrans怕買咗唔識用

要keep whatsapp record就要買backuptrans

嘩 好撚醒呀